好攰好攰(2)

想抖足一世！！！

唔好同我瞓啊！！！！！！

5

我掛

做咩dup耳仔

飲緊咖啡

算了 繼續潛 有緣再見

咖啡好苦。。

想問下1去咗邊

處理好就上返黎啦支持你

牛奶咖啡

食左落肚

其實沉左底

p牌冇得推

真

同埋想問下我比邊個追擊緊

好攰好攰3

有人追擊你咩

比你開

冇人入

每個cm都有負皮

咁我開 自己入

其實係我

冇人同你訓

sorry唔小心get錯咗

Sleep